「以子之矛攻子之盾」長輩圖有新素材

套用返佢地既圖，大大隻字寫「警察媽媽訴說：係林鄭一意孤行違反中央命令，搞到我警察兒子成為磨心」

推到文宣組見到

個女警做到懷疑生命

仲有佢地啲用表情投票
3個選項都一樣立場